<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>HOME</title>
    <link>https://www.lorrrie.com/</link>
    <description>Recent content on HOME</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Sep 2022 22:26:02 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.lorrrie.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>枷锁</title>
      <link>https://www.lorrrie.com/posts/315/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2019 10:47:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.lorrrie.com/posts/315/</guid>
      <description>Lorrie
A shaft of light is all I need
To cease the darkness killing me
我是九二年正月初六。下午 6 点多生的
92 元月初六，2 月 9 日
萝卜青菜
西梅，橘子，黄瓜，芭乐
D Cup，35 码的 jio
70D
不爱吃熟的香蕉，不吃甜的
明明脸很小还要觉得大
宝藏女孩，jio 很嫩
小时候摘野果怕鬼
还没会走路的时候掉进臭水沟了
钻戒，1 克拉，Tiffany 简单款
生日要有花，要有蛋糕。还要有？惊喜
离地铁近，不能要白云，新点楼盘。
采光好，南北通透，3.5 5。
番禺，萝岗，东圃。
指围 6.1，5.2cm，左手无名指
中指 5.5cm
以后会打我，会骂我，没零花钱，还得宠着
因为我说想坐中巴，对于城里人来说是猎奇，对于她来说是没得选。所以我属于秀优越感，没有考虑她的感受。
对于你们城市长大的孩子来说这算是猎奇。对于我们来说是因为没得选
你应该去找个跟你一样城市长大的女孩儿
我这种自卑又敏感的人好像并不是很适合你
我……卑鄙……胆小……狡猾……懦弱
父母对我不满意
不如前男友
她并不喜欢我
总说自己以后不要小孩，自己不喜欢小孩，熊孩子很烦人。仔细想想，我只是说得好像是自己想开了，实际上是我根本不能（敢）要小孩。
小时候不懂，以为每个家庭都差不多。直到前几年才意识到，原来别人家亲人是这么亲近的。那都是些理解不了，但又羡慕的事。
回想起来，每次我妈都说的是我爸不要我。但实际上她也是每天加班，她热爱工作，不爱回家。从离婚前到再婚后，都很少见她九点前回来，即便回来也是带着情绪。一个人在家，我只好抱着破电脑玩，网都他妈没得。
初二，外婆住院，我妈公司裁员，家里处于极度压抑的状态。又有什么办法呢，上学还是得乐呵呵的，不这样更交不到朋友。每天晚上不想回家，回家就想跳楼，还好我恐高，白天还得乐呵呵，挺累的。
初三外婆去世，家里是松了一口气，我对外婆没什么感情，她对我就像对儿媳妇一样，冷漠的说，她死了更好。后来我妈再婚，从没告诉过我，也没问过我意见，我并不重要。
中考前后通过特殊途径认识了个朋友，算是初高中里为数不多的好回忆。可惜啊，说了不该说的话，现在连陌生人都不算了。也许几年来只是我一直骚扰别人，欺负别人善良。也是从那以后明白了，熟不熟不是自己感觉出来的，这事得别人说了算。
高中到大学毕业，一个认识的都么得，新的开始，但一切照旧，每天乐呵呵的，大家都喜欢我这样，大家喜欢我，我也开心。
越长大，越感受不到亲情。母亲再婚后和我的交谈只剩下分数怎么样，补习费花了多少，我怎么就是不争气。我也不知道啊，我很努力读书了，我也很努力在交朋友，我尽力了。
交友本来是很自然的行为，对我来说却很复杂啊。我也有想要倾诉的时候，但我想说的事情一点都不好笑，这和我对外交涉的形象很不符。
不对别人好，别人就不可能对我好。我就不舒服，还想告诉别人，把别人也搞得不舒服。我就是这么可笑又讨人厌。
我也想和喜欢的人有如亲人般稳定的关系，我也不想玻璃心，我也想保持适当的距离。但这个距离，也许我定义得比谁都近。
就像刺猬抱团取暖，太远了觉得冷，太近了会扎到别人，扎到自己不要紧，扎到别人，别人是会跑开的。
不是我不想要小孩，而是有谁愿意和我这样的人结婚呢。有谁和我这样的人交往能不辛苦呢。我也没信心带出一个正常的孩子。说出来自己也难过，别人也难受，但事实就是这样。亲人这个词，光是听上去就觉得奢侈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>We Had Each Other, That Was All</title>
      <link>https://www.lorrrie.com/posts/20220901/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2022 22:26:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.lorrrie.com/posts/20220901/</guid>
      <description>Every hour we spent together,
lives within my heart.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>When I think of you...</title>
      <link>https://www.lorrrie.com/posts/untitled220827/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Aug 2022 02:34:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.lorrrie.com/posts/untitled220827/</guid>
      <description>我很想你，我想抱抱你，我想摸摸你的头。
不过你放心，我只是想想而已。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Untitled220815</title>
      <link>https://www.lorrrie.com/posts/untitled220815/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 02:57:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.lorrrie.com/posts/untitled220815/</guid>
      <description>回看过去聊天记录中的自己，惊讶又羞涩。
可那份心动，不能说依然存在，只能说越演越烈。
人生很长，也很短，我还会遇见很多不一样的人和事，我会有新的喜怒哀乐。我的人生观、价值观还会变化。我会听到更多不一样的声音。
但不论发生了什么，你一直都是我最想，且唯一希望分享的人。
你永远是我的薯哥宝贝。你永远是我的宝藏女孩。
我不是一个轻易说永远的人，当我说出口时，我是认真的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Untitled220807</title>
      <link>https://www.lorrrie.com/posts/untitled220807/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 22:41:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.lorrrie.com/posts/untitled220807/</guid>
      <description>生似蜉蝣
消失了叫地球会转得更久
何必等生锈
琼楼玉宇倒了阵形
来营造这绝世的风景</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Untitled220804</title>
      <link>https://www.lorrrie.com/posts/untitled220804/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Aug 2022 07:58:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.lorrrie.com/posts/untitled220804/</guid>
      <description>月有阴晴圆缺，引起潮起潮落。
月有她自己的想法，纵使她很美，可谁又能凭爱意让她私有。
遗憾吗？天快亮了，而你什么都做不了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Shaft of Light</title>
      <link>https://www.lorrrie.com/posts/ashaftoflight/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.lorrrie.com/posts/ashaftoflight/</guid>
      <description>我并不是一个敢于表达自己内心的人，可能是天生的，也可能是因为父母。从小到大，我是不允许表达情绪的。
我们刚认识的那天，你大概是喝醉了，当时的我其实挺害怕的，不知道你是什么样的女孩子。我只记得你很漂亮，你说你身材好。我以为我们不会再有什么交集，我大不可能是你喜欢的类型。但我的确是喜欢上你了。我们聊啊聊，后来才知道，我们有过类似的经历。我们的原生家庭都并不完美。比我幸运的是，外公外婆都对你很好。
有一天我在开车。你坐在副驾对我说，一定不会像我妈那样对待我。从那一刻起，我决定一定要追到你。因为对我而言，你是我人生中唯一的一束光。当时的我，眼镜上全是泪珠的蒸汽。
幼儿园患失语症，小学和初中被外婆长期打压差点跳了楼，高中被老师和同学霸凌过。我害怕人群，所以我朋友很少很少。而且他们和我都有类似的经历。胖子也是单亲的孩子。但他们似乎都有比我幸运的地方，他们在自己的人生中，至少某个范围内，有被珍爱。我似乎缺少了这些经历。
而你是第一个愿意主动对我好的人。
至今为止我都很自豪自己给你买过一枚钻戒。我从来没有像这样，买东西送给别人，开心的却是自己。拿到钻石的那天我兴奋了好久，胡思乱想了很多东西，要怎么把它送给你，怎么给你一个大惊喜！当我真的拥有这颗钻石的时候，我才明白，与其说它是一个信物，不如说它是我对这份感情的交代。我自豪的不是花了多少钱，而是我把你放在了比我自己更重要的位置，而且我并不后悔，我愿意为你付出一切。我确确实实深爱着你。我愿与任何人比，我比任何人都更爱你。我从未这么勇敢，从未这么肯定过自己。
在我内心，我任然感激着你，我深信我对你的情感，超越了世俗的普通爱情。
A shaft of light is all I need, to cease the darkness killing me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The First Love Letter to Lorrie</title>
      <link>https://www.lorrrie.com/posts/thefirstlovelettertolorrie/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.lorrrie.com/posts/thefirstlovelettertolorrie/</guid>
      <description>Dear Lorrie,
&amp;quot;Just another boring night, nothing special will happen.&amp;quot; I said to myself. I looked up at the sky, couldn’t see any stars. I clicked the confirm button and sent my request to you. Then everything started to change.
As the wind blew, I saw something bright was hidden behind the clouds. It shines a shaft of light on me. I was there, standing still, staring at it. People nearby walked in and walked out, no one noticed it.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
